Ou LiPACE 葵興有冇人罷課？

LiPACE有冇人會罷課？
有冇ching教下點樣罷？

我都想知😂😂😂😂